3月30號火魔跑馬地狗屋4位手足被捕

根據狗方說法
4位手足坐掛左假牌既私家車
然後落車火魔

最後都係被鎖定後
今日被捕
共6人
連同一位手足細佬及母親

同時起出大批易燃物品及裝備

聽完都唔知隻狗UP乜

手足

又拉埋阿媽屈打成招

仲有無人鼓吹勇武地下化

其實有可能捉到咩？全部蒙晒面咁你邊有證據話佢做呢

其實用私家車再掛假牌已經係比較安全既做法
但都係比狗追縱到...

佢地話教車司博係主腦
佢接班手足去做野??
班狗點UP 都得

用下腦先

狗上到門拉
即係已經有cctv追縱到由案發到返到屋企

Cctv lor on9
搵到有幾難呀
根本連登仔嚴重低估警隊同政府實力

最多係拖時間
否則既話一定搵到

我點撚知啫，我住果頭冇CCTV

yes
我要再講多一次前線嘅狗係弱智同冇腦.
但後面指揮着白色衫嗰啲唔係呀嗎

點解會起到
係咪d罕見d既車型？
其實就咁掟火魔好似無乜用
傷唔到狗屋d乜
縱要比人咬尾

車cam都係。

做完野成兩個月仲比你起出大批易燃物品及裝備？？？

應該係你無見到
絕對唔會無

唔係屋企起到
係喺一位手足細佬既一間舖頭起到

你住深山既可能就無

一定要兜大圈遊大車河

Gps

Bingo,半山

依家太多cctv
變咗監視之都

香港嘅人口密度同面積真係好難避 人手夠慢慢跟cctv邊到都跟到 冇辦法

十成十查埋手機訊號

唔建議再火魔狗屋啦
低效益高風險

眾籌保障手足日後生活，集氣搵黃店請哂佢地

屋企人都比人拉？

Cam接cam 咁望

我估係跟車型跟顏色
始終d cam有翻咁上下密度就跟到
市區基本上cam疊cam
高速公路又唔會中途換牌
可以睇頭睇尾對車牌（就算係假牌）
除非你話棄車就唔同講法
但係丟個火魔就棄車根本唔化算

所以咪話囉，成日叫人出去做嘢，又話keep住團火，咪送多幾個入監獄囉，真係多謝你哋

出得手真係有心理準備一定會比人跟到 除非即刻逃離香港

我估除左CCTV追蹤架車，可能有手足無乜處理好手機
個人意見地下手足做完呢D任，應該盡快出境睇下點情況

揸到大西北再燒車應該得既

你覺得冇 定 真係冇呀？
早幾年已經有個種公廁偷拍cam

少人好易CCTV TARGET到

出左境最尾都要入返境
佢可以等到你入境先成team拉
唔會咁on9拉一個先打草驚蛇

除非大遊行示威
閑日出火魔真係等狗上門

喺呢度講車實冇用㗎，佢哋唔聽㗎，佢哋總係覺得亂咁拉，到時唔告得入㗎，到告入嗰陣時就話好嬲好嬲㗎咋

無手足 你邊有得日日係時事台出PO呢?

其實係班狗正職唔做 淨係識搞手足

五金鋪：

有屋有馬路一定有cctv
半山都一定有
剩係幫有錢人捉賊都要啦
點會無

難d
認車易過認人太多

火魔得太空卡基本啦

一個係佢舖頭藏有易燃物品同裝備
一個係話佢通風報訊

推手推&置頂 please
Thanks

突發！527 行動post

細佬及母親都拉

好明顯香港政府全部資源人手都用黎打擊示威者 可以想像可以動用嘅力量有幾大

香港又唔似前古代咁可以搵個山旮旯避開官府

半山唔係更多cctv咩 好興整到城牆咁 然後每個角都有cctv 一覽無遺

其實明唔明白嘅啫，成本巨大但冇效益，除咗幾個喺度拍下手掌或叫燒得好，高溫消毒之外，毛都冇小一條，但佢哋呢面對幾年監禁呀！咁樣都叫做好呀？你啲乜嘢邏輯呀？

資源同所有合法非法手段都任用，可以做到嘅係你無法想像

咁你試吓想去天比高普樂道嗰度囉，除咗嗰啲獨立屋門口有，條街根本無人行加冇CCTV,你到咗問吓周生有冇。

得罪講句，火魔<扔屎

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

你帶頭咪得囉 好似你咁做鍵戰就一定嚇撚死人啦

又無得咁講既
掉得火魔入警署
就無得話比狗咬係冤枉
唔同你行行下街比狗扑、
或者母親節食飯比人告非法集結窩

我有啲諗唔明，cam接cam 都應該有盲點位，換件衫轉多幾轉車，應該唔會知去左邊?

睇口供了

一齊黎多謝手足

玩屎仲好
玩屎應該告咩

唔認就姦佢老母

的確如果狗鎖定左個人，可能通知埋走佬目的地嘅部門搵人
我諗得盡D，就算過期居留做黑工買假身份都要同警狗鬥

公眾地方行為不檢

一係捉你入青山呀你精神失常，一係話你使用生化武器恐怖襲擊，自己揀啦

成件事係坐自己私家車行事, 冇做其他野離開,
而家好明顯大家低估CCTV個威力

標準回應：
1）返屋企訓就贏㗎啦
2）食黃店革命

架車如果係公廁款嘅話

有火起碼坐多年，而且都係扔地下，點解唔考慮屎/泥/臭水呢

火根本對狗屋係冇用
我試過細過學校有人玩臭蛋
唉真係好攞命

其實係雙管齊下
一邊固然係遊行、和你sing亂拉 多數告唔入 純粹搞鳩你 嚇到你唔敢再出去
另一邊大單野就真係查完上門拉 證據齊全 基本上上到庭無走甩

老實如果咁樣嘅成本行動做一次火魔真心係唔合理 對家幾乎冇損傷

散水撚都好過你
你帶頭坐幾年？

其實係咪公共交通工具仲難跟? 例如係啲冇cam 站換衫等一陣轉車，重覆幾次應該難跟啲?
真心求教

離抄家日子不遠 濕鳩極權

口病

大型遊行就易甩身
始終人多可以混番入起唔洗驚cctv

都係cam駁cam
一定要去到一個無cam既位
換衫
再喺另一個位出
先叫相對安全

坐少過三年都當贏咗

棄車就安全 如果架車喊係自己既就得 但火魔而偷車 棄車唔太值 希望佢地無事啦...

大型活動夠多人
你點玩都得
撈番入人群就可以
呢家孤狼係好易比人追到

由其是依家間間鋪都有cam ，好易追蹤到

所以所謂地下化
其實有利有弊

架車可能有拍卡過海？ 一係現場已有車屌尾跟

查實公廁款都吊到
始終架架車都有分別
可能有咩擺設
可能影到入面人數人樣衣著（基本上清少少既cam都影到大概）
再公廁款都好難會有一樣
再配合埋車牌
cam一密基本上無得走

仲有個事實係 手足同你我一樣 都只係一個好普通好普通嘅人

唔好想像到佢地可以間諜咁專業又踩線又失車 識兜路兜到冇cam先散

呢單識用假牌已經算好好

你帶頭坐幾年先

下，獨立屋門口個cam就唔係cam?

我意思係如果係啲小人冇cam巴士站落車，換完衫轉架黃的/uber，理論上應該斷左線?

安全嘅前提係你要棄車，之前啲大案都係假牌公廁車跟住開去山卡啦燒左佢

都係嗰句，高危行動要等時勢越亂先做到，3月對面全資源起一兩次零星行動有幾難，要好似以前個個星期打，對面資源分散先得

遊行夠多人
亦有手足負責見cam就噴/拆
變相係較安全

孤狼行動
一定要成個進場、行動、退場都策劃得好完美
如果唔係更加易比狗咬

最撚有效方法就係做完野 上去行山 （山路絕對無cctv啦）掉哂d衫 係山既另一邊落番嚟 可以既話行埋番屋企 要座車可以座紅van 番到屋企上最頂果層或直接行樓梯 咁都捉到你都唔夠料啦 上到庭點證明果個係你

跑馬地消毒唔係黑社會做既咩 同埋係2019年3月呀嘛？

香港我諗得行人天橋(冇連商場, 屋村) , 斜波, 山徑, 先冇CCTV
人多去完一個地方變裝都會分到幾個大類, 性別, 身形
所以唔好咁輕敵

最慘係踩完線覺得冇cam
但其實係有影到
已經足以令你失手

大型活動少秋後
因為blackbloc左 你混入人群就冇問題
燒法院個兩個包到實一實
入番人群唔會trace得到

因為之前啲人懶叻話大遊行係送頭表
叫勇武要搞地下化
成班根本冇從「地下化」嘅角度諗有幾大難處

香港咁細點地下極都仲係地面 國家計都仲話可以流竄下

傻閪講就叻
如果大遊行有人成間法院拆左/燒晒
都唔會捉到佢地

push

其實係
玩屎玩尿玩臭蛋最多告你刑事毀壞
唔入既話可能交替控罪係公眾地方行為不檢之類
同火魔無得比
keep火魔都坐一年
你話火魔好有效都話
但係到而家一隻狗都無賴過野
而且係官黎睇火魔可以造成火災危害公眾安全
佢事必要重判
屎彈臭蛋可以表達對政權警暴既不齒
作用同火魔實際功用相仿
而且安全過火魔（唔係講對狗屋安全，狗屋根本燒唔著，而係話唔會燒到民居，記唔記得之前燒360燒到隔離個菜檔通頂咁，分分鐘燒死上邊d居民）

冇計 個個都裝cam 以前保障自己 其實係比狗利用

我唔信狗講野

我唔知 我唔見 我睇唔到

舖cam+車cam都夠捉
都未去計佢地收埋幾多天眼

其實香港cctv好密，車cam又多
仲有手機既sim卡會出賣你既位置

你話火魔個4個？
我覺得丟狗屋又未必洗3年既
認罪既話應該年半上下（應該唔會輕得過之前keep火魔個1年）
始終可以話唔係向住人丟 純粹係丟地下發洩下咁

唔可信還唔可信
事實係可以上門拉到人
仲要有兩個係住九龍

你可以好似藍絲咁恰埋眼話唔信

但事實擺在眼前
開埋記招
依單佢地應該十拿九穩

個個都話做完野變身
但大家有冇諗過
啲狗係倒帶咁睇
由案件發生時間開始
睇番你由邊到黎

所以一開始就要上山變身
之後先落番黎

最大件事佢哋係有組織有預謀呀，有判刑指引㗎，我諗三年已經係最平㗎啦

你覺得啲狗唔識威迫獨立屋主交cctv?

隨時堆獨立屋80%藍啦
唔使迫都會交

有足夠人手睇 CCTV ，實跟到。

如果照你咁講,理論上係斷左線 , 但唔排除路人記得
巴士冇錄影, 除非你行為太古怪而個車長記得你
佢地可能會查問下搭個條線啲人, 個晚會唔會見到人行為可疑,
例如成身黑衫+包頭+係事發附近嘅站趕住上車

如果有人指出你係邊度落
如果個段時間交通流量太少, 都會有可能追蹤到你之後搭左咩車

淘寶 150 一部。

巴士無錄影？

除非你上山訓幾日，唔係實搵到

紅色的士呢

唉，無架啦，唔好搞啲嘅嘢，人地無損傷

狗隊請返啲退休狗返去睇屍屍tv，再小心都會被捕
除非出發同回程都係去深山

無人話勇武要地下化, 只係講緊歷史上成功嘅革命，除左可見嘅文宣/抗爭/國際聯絡, 都必然包括地下活動/武裝/訓練/集資, 而地下化/軍事化/革命化之下要做嘅嘢...不妨參考下前蘇聯各國獨立進程

如果用得革命兩個字, 就要豁出去。唔係叫你送頭, 做埋無謂嘅嘢, 亦都唔好已維blackblock 突襲無人知, 狗唔係on9, 而家亦都唔係1919 嘅北京, 燒完成坐日本領事館都無事。

唔好諗住無後果, 做就諗下你做個下嘅意義, 總之 唔 撚 割

所以火魔唔啱玩
成本太高效果太低
既然唔係追求殺傷（燒門口點樣殺傷）
屎彈尿彈臭蛋臭魚罐頭其實效果更佳
尤其是手足唔係專業特工咁
出手就要預左可以承受到失手既後果
臭蛋屎彈既無殺傷力亦無危險性
係單純既厭惡性 係d官黎睇雖然不文但都係和平手法
大不了刑事毀壞公眾地方行為不檢
唔係大罪黎 分分鐘輕過打爆黨鐵d閘機
而且夠侮辱性 可以比到心理壓力d狗

咁即係吊左好撚耐

佢話追蹤到啫！ 我唔認為係手足， 只係求撚其搵人
頂罪。

其實地下化需要嘅專業程度比我地想像高好多 特別係香港咁嘅環境下

你話有個白警國安外國當過兵做過情報工作之類嘅人幫手先可行

如果唔係我地估估下咁樣 真係到出事個下先知原來做d野係冇用

CCTV 咁平。

弱智有個譜
唔好成個藍屍咁

sor係九巴好多舊車冇錄影, 但新巴,城巴一定有

係跑馬地走，一路搵cam一路追，追到停車為止
如果中間斷左咪搵附近地方cam睇下，對返人流數目，一出一入計返邊個多左出黎，又或者check下電話訊號
而家大把人做，又有超級電腦，根本實捉到，tvb以前d劇都有做

舖頭實有。

同意呀巴打
最理想係咁，狗未必知道你係放火魔個個
但依個只限晏晝市區既繁忙時間
你午夜或者神早放完然後係另一邊山上落返黎
其實有cam影到都係死
佢未必知你邊個，但跟到你返去屋企/物資地方就死緊
告可能未必入到，但搜屋搜到既野都可能鋤死你

低能呢都有個譜， 唔好成個黑警咁

之前鼓吹靜靜雞 地下化果d食屎啦

所以點解要去燒車
拍戲都有教啦 又唔捨得又要做到盡........
仲要
咁細個 個童年...........

其實工廠區會比較少cam
不過唔建議高成本低效既活動

逃生路線 成本好大
尤其是私家車
深夜 你開得頭燈又升左發現

要迫害上黎佢地都係收足錢搞你

高速有d cam識自己認牌 唔一定超速先會影

佢地不願面對現實

唉 對牛彈琴

白痴 佢有check十萬小時嘅人力資源
只要你單案夠嚴重

又老屈

唉對馬蹄露打飛機

其實所有車都係入高速影出高速影
認車牌再計時間
就知你平均速度有無超速
所以基本上架架車都有被影車牌

認得你user name
得閒改下名啦
先可以keep住玩膠

唔緊要 我出post主要唔係比你睇
多謝你推post

假膠又block一件
唉點解連登咁多假膠

出面公海仲吹緊呢個風
好擔心傾日點

佢地成日幫手推post架
都有佢地既用途

大家唔好唔記得，做牌都會有記錄架。

其實要捉好易捉到
我有個政府朋友佢都內部掌握咗好多資料

講左好耐請成千個退休狗睇cam
要搵真係99%搵到你

太睇少狗隊既人力同資源

我大膽咁講
佢地要起
應該可以將成個遊行99%既人都起到晒出黎

用ai都搞掂啦

所以一直都係話目標要對咗cam 先

唔拆cam
唔做好black bloc
就真係送頭

拆cam 起到既風險同直接做實事既風險差太遠

又block一隻垃圾毛

其實班狗係廢
但你估呢啲野佢地開發既咩
香港政府最多既就係錢
呢啲技術外國大把啦
之前破解IPHONE 你估憑班友自己會破解到
未又係同外國買技術
所以真係唔好睇少佢地買到既野

唉咁就拉左真係好唔抵
燒下門燒下地下有咩用呀
真係有咁嘅勇氣有大把野可以做
(戴返頭盔先我講緊例如野外冒險/極限運動咋)
同埋用完野仲唔清左去
唔好抱有僥倖心態啦
仲有大家面對現實啦
呃自己係鳩拉真係有用咩

最安全就係遮車牌
成事渣架車去山邊燒左佢
再行山去第二度出返黎
唔避開哂啲CAM點都有方法搵到你
做到咁大成本丟幾個汽油彈根本唔值得

其實香港真係周街都cctv 同天眼
密到閪咁，弱智都查到

車好難走, 大把幹道有CCTV, 再唔係查哂所有出入口CAM駁CAM搵車型
所以俾人spot到架車就好難搞
人都仲可以入人群走位換衫